［最新消息］網傳教育局要求學校以將今日缺席學生以「曠課」嚴懲！

#教育界黑店實錄1436

最新消息，教育局今日會要求學校提交學生缺席紀錄。無論任何原因，都一律要求學校以「曠課」嚴懲！
#4月15係國安日

網傳樓主係国安

Source?

下面話唔好放流料.

Thanks 而家信了

好呀，最緊要講得出，做得到。睇下又可以嚇走幾多唔愛國嘅家長？

曠課又點投訴俾家長聽?

大把學校仲
zoom緊啵

傳...同埋唔返呢日又如何? 今日係用嚟做SHOW，要SELL愛支教育係平時灌輸

除左左校邊有人理

先前有個五毛guideline
出假消息, 再澄清去老屈反對派唔理智

曠課有幾嚴懲呀 記缺點定小過

曠課咪曠課囉
中學記十個缺點都唔會有咩影響，最後都係睇你公開試成績

事鳩旦啦 依啲嚇下小學生先有用

學孽劉話，出嚟做嘢，邊鳩個會睇呢啲呀

記大過都未驚過

最多俾2/3學生返學

好驚呀，駛唔駛見家長？ 同個家長講你個仔今日唔肯嚟勞改呀

曠課會有咩後果？

根本無人會理

我中學帶住幾個缺點

今日變左專業人士，沒人會問我。

全部國安法丫笨

冇得戴紅領巾上台拎三好學生獎狀，人生完左架啦

任何原因

真
以前驚呢d野 真係覺得自己天真
成績好既話根本屌鳩返d老師都冇問題

記缺點，好驚

咪又係入到大學, 驚你有牙咩

推 大新聞

真心戇撚鳩

記缺點
好驚

Source你老母

樓主到底係咩年代先會覺得俾人記曠課竟然係一件嚴重嘅事

冇收過任何消息啵

唔記下大過小過, 點做黑警呀

已舉報虛假消息

拉啦
求其開個fb post就當source
當人on9?

全郭5** 但大拿拿曠課一日會唔會無大學收架

新疆嗰個？

當年四川大地震香港女生幸災樂禍事件夠記小過啦
宜家有沒人覺得佢錯

冇source你話槍斃都得架啦

缺點，小過，大過其實真係用嚟嚇細佬大個咗揾工根本冇人會理

網傳

無限輪迴

當呢到saveHK

圖都無張，講經咩

痴撚線
利申：中學時曠開課

笑左

我冇收到order喎

網傳藍絲智商得70
以前我都唔信，依加我信啦

會入唔到u? 😂

考差佬咪理
冇小過screening 都過唔到呀

發燒

曠課咪曠課囉

係 国安處d狗仲會帶哂槍
見到唔愛国既就即場槍斃添

曠課真係好撚大鑊！

返學又點 都無得聚集
仲有得企操場升國旗咩

個底花咗跟一世

中學操行得啖笑考好dse咪得囉

政治進入校園

Everything is impossible

除非係試升班嘅邊緣
唔想冧班就唔好搞咗多嘢
其他嘅睬佢都生芒果啦
操行WFC

先唔理真假
曠課有幾嚴

上到u就冇缺點記驚西
仲要多數升班就冇撚左上年d缺點

記缺點

而家d𡃁仔比人拉比人開槍射都未驚驚你個曠課？

升班嘅邊緣都唔會因為你既操行而留級
永遠都係成績

哦，閱

都已經咁多人移民退學就唔好搞咁多野啦

你味當曠課囉，入大學如果你成績夠掂呀，直接jupas online咩都搞掂曬，咩中學成績單睇都唔撚洗睇

入U唔睇成績表架喎

病假腸胃炎瀨屎都要返嚟

曠課都小事la 會影響DSE 成績咩

每年重洗一次

佢真係咁講咩？

罰埋退學呀笨
On99

唔理真假，推

係曠課，咁點

國家安全就連病都唔比病

一路聽國歌一路感到到瀨屎有冇犯國歌法

會放落成績表，好影響升學同將來見工，娶老婆，生仔，交稅，買樓，退休

應該要停學一年

傻閪嚟 升學都唔撚會睇到
2021年仲用呢啲嘢嚟嚇學生無腦

我以前嗰間操行太差都會留

幾時有唱紅歌比賽？

啲學生tg水炮車都未驚過
會驚你個曠課咩

社會信用額

又9up

汁？

五毛又放假消息想玩爛呢度

我拎住幾個缺點, 一兩個小過都係咁升班
利申成績唔差

Fact check咗未

葉劉淑儀：多年前考第一已沒有人理會，成長後工作，沒有人理會你考第幾，最緊要你的工作表現。

以前真係on9 無知天真 on9
依家先知我係個傻仔

假新聞、標黨

我們發現有部份會員故意發放虛假資訊，捏造假新聞誤導他人。有關情況我們將暫時作出以下實驗性措施：

如用戶發現疑似假新聞內容，請使用「舉報功能」向我們投訴，管理團隊將於確認後將於該主題作出警示。
在此提醒會員可善用使用不推文回覆減低其主題熱門分數，協助停止傳播錯誤資訊。

注意：由於管理團隊在事實查証方面並非有公信力的機構，亦只能盡量從有限渠道收集資訊，因此部份情況無法準確判斷有關資料真確性，屆時或會於有關主題作出「已收到大量會員反映有關主題的真實性有待確定」警示，如有會員對管理團隊的判斷存疑請向我們反映。另外，如有相關機構願意協助，歡迎隨時聯絡我們。

在此亦請用戶在發表或轉載資料時負責任，盡量附上資料來源或於未經証實的資訊中清晰註明「未經証實」。
如有用戶為故意或多次發放假新聞故意誤導用戶或嘗試操控輿論，我們將作出禁言警告或永久封鎖處理。

另外，我們亦留意到有個別會員發表與標題完全無關的「標題黨」主題令其他會員反感，我們在此提醒會員避免使用該方式發表主題，如情況持續管理團隊將會考慮進一步行動。

真，我個底花到仆街搞到淨係入到含生書院

小學生都識愛國只是求分數
放左學駛鬼理佢

嘩要記缺點咁撚大穫

啱啊

小一俾人恐嚇冇得移民

教育局班老嘢仲停留緊記缺點同見家長就好大鑊嘅年代
依家依個年代根本無人care你啲操行同優缺點

今日好多學生仲係zoom上堂

btw曠課全香港既學校都係無後果

首先，網傳都算 ...
其次係，即使平日要翻學日子，你無理由缺席，唔係當曠課架？

個汁就係汁本身

我無上堂喎
拉我啦

我條女知我小學記過缺點就同我分手，仲話分手前一早綠左我，幾多個缺點就綠左幾多次

真，成績好嘅話只要唔係殺人強姦幾廿個缺點根本都無所謂，讀完出到黎咪又僅係睇張大學畢業證

根本就係
驚閪咩

黨校？

邊個未入Google Classroom 未交功課呀

真心今日乜事唔俾請假?

奶到盡就會寫明415 之後有標記415嘅無論考5**都無得入大學 DQ都唔係咩新鮮事 香港依家乜鳩都政治正確先 後睇能力

拉，製造fake news
又被政權當做打擊佢地所謂嘅「假新聞」作彈藥

佢做咗再算，依家梗係玩盡佢

笑死
大把學生本身都唔返學

外國U唔會
香港遲下可能會

曠課係咪犯國安法

矌課會點？

一個國家好 洗咩叫人/迫人愛國

自自然然人地就會衝來愛國架啦

睇下中國高官走晒去外國就知啦

本來唔信，但睇到咁權威嘅 source，而家信晒

先唔講記曠課係真定假
記大過又點？我真係好撚驚呀

快啲改例 曠課就入唔到大學

見家長囉

搞到小學生都明唔合理既法係唔駛守，驚西咩

曠課好嚴懲咩 我當年曠左都十幾廿日

曠課好少事啫
我以前一年400幾個缺點咪又係咁

g持

遲下就要良好國安記錄

真。DSE best5 35分一定入到大學

近排做緊小學維修，間學校最近貼滿文宣圖，宣傳乜鳩愛國日， 日日晏晝都播紅歌，彩排升旗禮，早會日日講國家安全嗰啲， 小學生如果日日都係呢啲環境讀書，一定變紅孩兒，作為家長，可以做，得兩樣。

一， 抽多啲時間，同你個仔女輔導，等佢哋唔好畀學校完全洗腦。

二， 離開香港去其他地方讀書。

而家，所有學校將來都會係咁， 唔做啲嘢嘅學校，會被迫害針對，最後只有歸邊及消失兩條路。

d校規都仲係用緊上世紀觀念
係咁上下 做教師既人根本無接觸過真正既社會
由細到大都係學校度過

叫老豆老母寫封家長信請假有幾難？

中咗武肺都要返？

應該直接犯國安法啦
今日唔返學咁大件事

中學大過都係當菜食 反正都係睇dse

iconic 嘛

病都唔比病

網傳師

zoom行開左遊魂緊都無人知

今日係xx日
咪即係放假囉